Het was hard werken, en je moest een goed schot met het geweer.
Varley konden ze op een enorme afstand--verder dan ik, maar hij zei dat ik het beste had ogen in het kamp."
Ze krijsten over het kamp en het oude leven als zij reden langs en Trafford heb bijna in stilte.
Nu en dan zou ze bedelen om een galoppade en zet de mare op racing snelheid over het gladde grasmat van de downs, zodat Trafford had hard werken om zijn zwaardere nag met haar.
Ze leek helemaal niet moe, en het licht scheen nog fel in haar ogen every mile.
